係外國係咪講乜都得

只要唔係恐襲就得

毒同兒童色情都唔得嘅

歧視女人唔得
種族歧視唔得（asian 除外)

有D國家講希特拉/納粹會比人打

同種族批評得唔得？例：chi-na, fxxking chinese

屌法官同政治人物對澳洲人黎講好似飲水一樣

即係有人係外國話要去越南區用三萬蚊揾越南仔黎虐殺香港班高官都無野

人地都聽唔明

你對住佢係咁講屌佢老母都得

咩唔講得，我喺德國做presentation用納粹符號都冇問題
唔講得既係Hassrede
即係話"捉撚晒班難民去毒氣室"呢類

從來唔會話有國家講納粹唔得, 睇你點講架啫
你話喺條街做Hitlergruß就梗係唔得啦, 好似幾個大陸戇鳩喺Reichtags前面合照做畀人罰錢
但係你理性發表評論唔會有問題
BTW 睇過單新聞話, 德國有條友喺條街同隻狗散步, 無啦啦樓上有條友唔知做乜屌鳩佢, 佢就回咗句"Jawohl, Heil Hitler"就畀人告咗上court

最後畀人罰撚咗1200 Euro

正解
德國係唔可以發表支持納粹既言論，但唔係唔討論得納粹